點解政府wifi 用幾分鐘就會斷？

喺圖書館用緊
我問題定佢問題

等你唔好沉迷

果個好廢架喎
又慢又易斷

用到好撚燥